法國唔少放題都有靚女做侍應

有時食食下真係想拿電話

咁德國有冇

咁美國有冇